知唔知點解去魚檔同老闆say hello佢唔會應你？

因為佢係魚佬，唔係蝦佬

因為蝦佬冇圖

蝦老母圖

下次加返淡水

miss 左個機會
因為佢係魚佬，唔係蝦佬, you know?

咩料？

知你個撚樣搞搞震冇幫襯

打招呼都唔得？咁撚惡

魚佬英文係咪 You Know?

🤣🤣😂😂

魚佬, you know?

肯定？